好憎被朋友圈冷落

姐係咁
約佢個陣就話好累 要搵日先出
轉頭見佢ig就post同其他朋友出去既相
有d就 幾個人約左 無叫你
做人好累

連登是你家

去金鐘lo

自己諗下你做咗啲咩先

個圈子真係有你？

有啲野唔使講咁白啦下話，早啲睇化仲好

就係仲未睇化 覺得自己on99

應該無

Cd rom

人哋都唔重視你

Agger 所以累了

可能人地無當你係朋友圈一份子

唔係今日開㗎

個圈好大 大家都只係想搵熟既出 我明

檢討下點解啲朋友唔中意你仲好啦